佐敦信安大藥房打人阿叔又返工了

頭先經過見佢又開工，仲坐同一個位

做下戲講句對唔住，又可以返工啦

推到佢仆街

（YouTube戰線）屬於我地嘅黃藍頻道資料庫上線啦！

佢咩事之前？

做野啦

藥房根本好多有老黑睇

其實你咩事之前

腦細黎，返咩工
E D叫開門做生意

手足可以做野

天滅藍屍

你昏迷咗幾耐

1823佢售賣醫生藥啦

最憎你呢啲淨係識叫人做 當手足係乜

人哋之前用貴價買咗包tempo濕紙巾
條友諗住返去換貨
跟住佢唔肯換
咁條友拍片
佢就出手打人
仲用支棍卜人

同一件衫？

咁仆街

又申請裝修

條友老闆定員工?

真係要

問候吓佢都好吖

岩岩出黎？

都道左歉 仲想點

得饒人處且饒人

個3萬件都係咁啦